(台測)詭屋驚凶實錄/厲陰宅1-2 咪關燈

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇

1.1971年，美國羅德島州哈維爾，佩倫一家七口搬進了一棟郊區大宅，一家之主羅傑與妻子卡洛琳、和五個女兒—安卓莉亞、南希、克莉絲汀、辛蒂與愛普原本對新房子充滿期待，但不到幾天就覺得這棟新房子越來越不對勁；寵物狗在搬進去的第二天就神秘死去、所有的鐘全部停在淩晨三點零七分、房子每當夜裏都會飄來一股腐爛屍臭、所有的門在夜裏會頻繁開了又關、卡洛琳的身上頻繁會出現不該存在的淤青、克莉絲汀睡覺時老是覺得有人在抓她的腳、有夢遊症的辛蒂睡著時會用頭不停地撞擊一個老櫥櫃、而愛普在寵物狗死後不停地在跟一個叫羅伊的小孩說話..

2.1976年，超自然現象探究者艾德與蘿琳·華倫夫婦辦理了「阿米蒂維爾凶宅事件」，協助堪稱屋子裏發生了多起靈異事件的盧茲一家，來確認該屋子是否在兩年前發生了一場慘烈的血洗事件：一個名叫小羅納德·迪菲歐殘忍在屋子裏殺光了他的家人後，在法庭上稱自己遭魔鬼附身而被迫殺死家人，最後沒被法官採信而被判處連續六個終身監禁。蘿琳運用自己與生俱來的陰陽眼來探查屋子各處時

3.深夜，在一個紡織品倉庫中，一位女員工愛絲特下班回家前關掉休息室的燈時，突然發現黑暗中站著一個女黑影。當她開燈時，黑影便消失無蹤，當她再次關燈時，黑影又再次出現在黑暗裏。愛絲特跑去警告倉庫主人保羅要提防後離開，但保羅當時剛好在和兒子馬丁通電話而無視了她的警告

4.神秘電影

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸 第4套係薯片版

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

元氣好似台測左好多年
Pish